邊個話男人無M到

點解每個月總係會有幾日特別失落

得幾日真係幸福

因為小弟仲未真正入社會